香港人只會關心馬會，不會關心馬凱

挑戰中共者 必死無疑